馬明攞獎個GIF點解有鄉音

好好笑 幻想下一個人講 咪撚推 做 味撚推 點解要屈馬明講野有鄉音 一諗到佢本人咁講野就

睇左100毛個譚仔有嘻哈

馬明譚仔廣告

真係好好笑 笑到停唔到 sorry

班撚樣推佢出去
睇一次笑一次

呢個都其次 睇多幾次之後我個笑點轉左去
味撚推嗰度

有無人明個笑位😂味撚推 真係好好笑
一個真人講 味撚推 我諗會笑到趴係度

有冇同啲friend講

點解要俾負皮 乜唔好笑咩？

頭先至發覺個 味 字

味撚推post啦

咪再攞嘢督我笑點

味撚再笑呀

張GIF係邊位巴打嘅傑作

速成囉 口木=咪/味

點解Kelly拍手拍得咁開心